一人N樣"你要o既時候無, 唔要個時又大把既野or事"

我先 單
唔要個時keep到2046 都無用
但一出事上黎 就係無個張單

的士

萬字夾，橡筋

異性

又真係 平時唔要就大把
想用起上黎又一條都無

信用卡
平時冇乜用，會覺得自己申請咁多做乜
但有時買野會發現某張信用卡先有優惠，就會後悔冇申請

巴士